［警世］肚餓千祈唔好等譚仔外賣自取

外賣自取要45分鐘以上

譚仔咁撚垃圾

都多人食

有咩問題

不嬲早半個鐘打電話去叫

咁外賣強攻